被一個問題困擾咗好耐，求助

如果一個細路一出世就聽唔到野同睇唔到野
咁佢個腦入面個把聲音會係咩語言

我都有諗過
同埋一個一出世就盲嘅人發夢會係點

屌，又多個問題

deafblindness
上youtube好多片可以令你了解到